希望波台今日只講麻友

懷念咁多年來陪伴卡努嘅女手足

Hi 天氣狗

仲有suxxxxxxx